女生偷拍風波 39歲男子被捕 手機藏裙底照

德望學校偷拍風波再有新發展！近日有網民於討論區發貼，評論老牌女名校德望學校學生的校服傳統，部分留言更圖文並茂，展示不少該校學生的偷拍照，事件於網上惹起熱議。警方發言人表示，昨日（21日）下午在港鐵彩虹站，以涉嫌破壞公眾體統及遊蕩，拘捕一名39歲男子。

警方發言人指，黃大仙警區特遣隊人員在彩虹站巡邏期間，發現一名形迹可疑男子，遂上前截查，並在其身上檢獲4部手提電話。消息指，該男子當時正在港鐵站偷拍女生裙底春光，他的手機內藏有女生校裙特寫照，以及女生裙底照，當中包括德望學校的女生。案件交由黃大仙警區刑事調查隊第八隊跟進。

風波源於有網民在討論區發貼，聲稱有女校生「綠色連身裙...着婆仔鞋又唔著襪」，向其他網民確認該校是否德望學校。貼文隨即吸引大批網民加入討論，有留言者貼上該校女學生的偷拍照，更有人從社交網站搜尋學生的生活照，並發布至該討論區公諸同好。

隨着討論氣氛愈趨熱烈，有自稱該校舊生的網民投稿到Facebook專頁「名校Secrets」，發文批評有關行為，指責該貼文對學生不尊重。

記者於昨日（21日）放學時段，到訪該校視察，發現校門外有便衣警員巡邏，並一度向在場拍攝的記者查問，現場亦有警車在校門外停泊。

有學生向記者透露，校方已提醒學生，出入學校時要提高警覺，並安排老師和保安在校園巡邏。有女生表示，認識在事件中被偷拍的對象，批評網上部分言論不雅及粗魯，擔心自己會淪為下一個目標。有女生說，為避免遭到偷拍，放學後惟有盡早回家，避免穿着校服於街上流連。

記者曾致電校方就事件查詢，惟接線者聞言立即掛線。

該男子當時正在港鐵站偷拍女生裙底春光，他的手機內藏有女生校裙特寫照，以及女生裙底照，當中包括德望學校的女生。

高登吹到係連狗交人

連登為驚方破案？

兩單野有乜關係除左都有德望，夾硬拉埋一齊

事情巧合

同啲蝗蟲一樣
有事實係美國

段片：啲看更平時淨係坐喺到嫁姐

上面咁快割席

班阿sir 眼見一大班肉絲妹妹走出嚟
點頂

劉明

捉錯唔上連登食家

班阿sir自己拎哂條友d偷拍相

東方妓者個腦同蝗蟲一樣LEVEL

東方依家好憎連登

Save底都比人拉

如果是連登仔
一定唔解鎖

立馬割席

連登第一滴血

不過俾人凶兩凶就.....

就算係連登仔又點 關個post咩事?係都要將影裙底拉落普通學生妹圖度?

交人,close file.....

如果d相係由網上下載,可能改告兒童色情罪(裙底)....

閱讀 F

如果係咁條友都幾撚慘

咁兒童泳裝點算

FBI is watching u

抵撚死

成班copy一份返去？

是咪連登仔先

連登人數-1

你梗係收埋好多

義士

波台巴-1

咁豬都影 抵拉

痴線睇完個post真係走去捕啲德望妹

都唔一定係

你唔比人動物台黎

風頭火勢仲走去影
佢應該冇上連登又唔睇新聞
無啦啦入哂佢數

一定係感情台班mk

彩虹站喎，唔係影德望妹影邊個

都幾無辜
可能條友根本冇上過高/連登

動漫台唔得？